不銹鋼兜可唔可以用黎打邊爐？

屋企人愈買愈多不銹鋼兜
最近開始拎黎當湯鍋煲熱啲湯 （人地用黎整蛋糕打蛋白果隻高身兜）
前兩日仲出現左個大嘅（同平時打邊爐果啲咁大，不過無手柄）用黎打邊爐
我話做咩有普通打邊爐鍋唔用，佢話話呢啲都一樣係不銹鋼
想請教下用呢啲兜係咪會對健康唔好...
家人講極唔聽，上網又無咁嘅資料

屋企唔係窮到連普通鍋都買得起，唔明點解硬係要用呢啲兜黎煲野

其實我都唔知得唔得，但係啲外賣盤菜都係會畀個不鏽鋼兜你擺喺個爐度煲

建議你寫篇假報告，話不鏽鋼兜打邊爐會致癌，寄去啲content farm。過幾個星期你啲長輩就會話whatsapp瘋傳不鏽鋼兜致癌，就會轉返用邊爐鍋

平時裝餸果啲咁細個都用得？

跟住樓主屋企人就話，又唔係日日打，怕咩呀，之後繼續用

唔會唔得，木板都可以煎魚啦
不過唔好囉，太薄會易燒穿

一搶火就整親，唔係乾燒的話間唔中用下冇所謂嘅